[{"question": "https://www.zhihu.com/question/294164509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294164509/answer/800819471", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u53ef\u4ee5\u4e25\u91cd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342324495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342324495/answer/802934285", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u7a7flo\u88d9\u53bb\u62a5\u5230\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f15\u4eba\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342129576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342129576/answer/800676856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u68c0\u5458\u8981\u6c42\u4e58\u5ba2\u559d\u58a8\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336637014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336637014/answer/762322075", "content": "\n\u9ad8\u4e00\u9ad8\u4e8c\u57fa\u672c\u6ca1\u5b66\u8fc7\uff0c\u9ad8\u4e09\u600e\u4e48\u5b66\u80fd\u9006\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338989912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338989912/answer/793617166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\u6e38\u620f\u300a\u95ea\u8000\u6696\u6696\u300b\u4eba\u7269\u89d2\u8272\u622a\u56fe\u770b\u8d77\u6765\u6709\u70b9\u300c\u7eff\u8336\u611f\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313104185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313104185/answer/734422773", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u7981\u6b62\u4e0a\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65135073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65135073/answer/731412253", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/807668163", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343123306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343123306/answer/805447001", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u98df\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\u656c\u6c49\u537f\u82b1\u8d39\u4e94\u5341\u4e07\u76d6\u5e0c\u671b\u5c0f\u5b66\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321791385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321791385/answer/786806049", "content": "\n\u80d6\u7684\u4eba\u4e00\u65e5\u4e09\u9910\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333443411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333443411/answer/745234448", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u5e38\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/797384156", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342697607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342697607/answer/802634478", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c18\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/807932476", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/785398224", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340153092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340153092/answer/805974053", "content": "\n\u524d\u4e9b\u5929\u5220\u6389\u4e86\u4e00\u4e2a\u76f8\u4eb2\u672a\u6210\u529f\u7684\u59b9\u5b50\uff0c\u6628\u5929\u59b9\u5b50\u53d1\u73b0\u88ab\u5220\uff0c\u6028\u6c14\u5f88\u5927\u3002\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u5931\u793c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343279298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343279298/answer/806266531", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7DC\u7535\u5f71\u300a\u5c0f\u4e11\u300b\u7684\u7ec8\u6781\u9884\u544a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/759002507", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326168624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326168624/answer/743180881", "content": "\n\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u6781\u5dee\u600e\u4e48\u953b\u70bc\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/803592088", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341357148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341357148/answer/805795659", "content": "\n\u6556\u4e19\u548c\u693f\uff08\u5927\u9c7c\u6d77\u68e0\u5973\u4e3b\uff09\u7684\u884c\u4e3a\u672c\u8d28\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6ca1\u4eba\u9a82\u6556\u4e19\u662f\u767d\u83b2\u82b1\u548cxx\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/804489143", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/805879741", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/808272267", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/804450552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343123306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343123306/answer/806005320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u98df\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\u656c\u6c49\u537f\u82b1\u8d39\u4e94\u5341\u4e07\u76d6\u5e0c\u671b\u5c0f\u5b66\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22739293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22739293/answer/806622900", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u628a\u5230\u4e4c\u514b\u5170\u59b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341540695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341540695/answer/795478319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d59\u6c5f\u7684GDP\u8d76\u4e0d\u4e0a\u5c71\u4e1c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342485319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342485319/answer/804209086", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u7d2b\u738b\u4fca\u51ef\u5410\u69fd\u9ec4\u6653\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277938908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277938908/answer/806825047", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u5e78\u597d\u4f60\u65e9\u5c31\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/803372645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338750306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338750306/answer/803711941", "content": "\n\u82f9\u679c\u7814\u53d1\u6295\u5165\u521b\u65b0\u9ad8 \uff0c\u4f46\u4e3a\u4f55\u53c8\u7ed9\u7528\u6237\u521b\u65b0\u4e0d\u8db3\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334681627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334681627/answer/802773562", "content": "\n\u89c9\u5f97\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u90fd\u662f\u5783\u573e\uff0c\u53ea\u5bf9\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u611f\u5174\u8da3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342016897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342016897/answer/801774065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u539f\u521b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53372229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53372229/answer/795584636", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u80cc\u4e0b\u6765 500 \u9875\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57883817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57883817/answer/795465015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u4e4b\u5973\u90d1\u4e9a\u98de\u63a5\u53d7\u5b66\u6821\u6559\u80b2\u6700\u7ec8\u88ab\u516d\u6240\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u540c\u65f6\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27634137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27634137/answer/794602591", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5929\u5929\u4e0a\u65b0\u95fb\uff0c\u6211\u7279\u60f3\u77e5\u9053\u9a6c\u4e91\u7684\u513f\u5b50\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff08\u4f60\u770b\u6211\u8fde\u4ed6\u540d\u5b57\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333882568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333882568/answer/790874736", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u4f60\u7684\u65b0\u540c\u5b66\u62ff\u7740 iPhone Xs \u600e\u4e48\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/759993493", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331848522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331848522/answer/765684288", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u7f57\u65af\u6559\u80b2\u6c34\u5e73\u8fc7\u786c\uff08\u63d0\u95ee\u8005\u81ea\u5df1\u60f3\u7684\uff0c\u65e0\u8bc1\u636e\uff09\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u4e16\u754c\u5927\u5b66\u6392\u540d\u4e2d\u5374\u9c9c\u5c11\u89c1\u5230\u4fc4\u7f57\u65af\u9662\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333443411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333443411/answer/769511042", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u5e38\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338783101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338783101/answer/776188065", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u7eff\u8336\u62a2\u8d70\u7684\u7537\u751f\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322172454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322172454/answer/713784927", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u751c\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331792931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331792931/answer/766655472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u5973\u767d\u9886\u8f66\u88ab\u5954\u9a70\u5b9d\u9a6c\u5939\u4f4f3\u5c0f\u65f6\u6124\u800c\u5212\u8f66\u53ef\u80fd\u9762\u4e34\u7262\u72f1\u4e4b\u707e\uff0c\u9047\u89c1\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276578129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276578129/answer/774195018", "content": "\niPhone \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u52a0\u5927\u5185\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336543976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336543976/answer/764300348", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u505a\u5f3a\u5316\u5b66\u4e60\u548cAI\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u8bfa\u4e9a\u65b9\u821f\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u505a\u51fa\u7684\u6210\u679c\u8fdc\u4e0d\u53caDeepMind\u548cOpenAI?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326219584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326219584/answer/745417533", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80e1\u6b4c\u548c\u5218\u8bd7\u8bd7\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53c2\u52a0\u7efc\u827a\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19696146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19696146/answer/752981232", "content": "\n\u672a\u6765\u4e94\u5e74\u6700\u503c\u5f97\u521b\u4e1a\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u884c\u4e1a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310925332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310925332/answer/741127292", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u6653\u677e\u5728\u300a\u6653\u8bf4\u300b\u4e2d\u91c7\u8bbf\u5218\u6148\u6b23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/673424566", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336060235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336060235/answer/788386718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6c5f\u897f\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331574512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331574512/answer/735890779", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u81ea\u4fe1\u3001\u7231\u81ea\u5df1\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/761363147", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/688768825", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/763503762", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u5927\u65b9\u4e14\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323097653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323097653/answer/731296984", "content": "\n\u5982\u679c\u5b59\u7b11\u5ddd\u662f\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24420275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24420275/answer/741012683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8857\u4e0a\u7684\u4fdd\u65f6\u6377\u5361\u5bb4\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u6cd5\u62c9\u5229\uff0c\u5170\u535a\u57fa\u5c3c\u4e4b\u7c7b\u7684\u8c6a\u8f66\u5374\u5f88\u9c9c\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341357148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341357148/answer/806534880", "content": "\n\u6556\u4e19\u548c\u693f\uff08\u5927\u9c7c\u6d77\u68e0\u5973\u4e3b\uff09\u7684\u884c\u4e3a\u672c\u8d28\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6ca1\u4eba\u9a82\u6556\u4e19\u662f\u767d\u83b2\u82b1\u548cxx\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25460176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25460176/answer/803857750", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u7ade\u6709\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u91cd\u5927\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584877/answer/800901682", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5341\u672c\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/775876098", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297451480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297451480/answer/797752678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u97e9\u56fd\u7684\u7f8e\u597d\u5370\u8c61\u77ac\u95f4\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/807685318", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341128169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341128169/answer/802585378", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u738b\u7199\u51e4\u4e00\u76f4\u5584\u5f85\u5218\u59e5\u59e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/797364511", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278253466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278253466/answer/771502085", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u9119\u89c6\u8fdb\u4f53\u5236\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342015157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342015157/answer/798226709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5177\u60e0\u5584\u56de\u51fb\u5b89\u5bb0\u8d24?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313976664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313976664/answer/783147421", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5185\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e42\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329070571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329070571/answer/798128818", "content": "\n\u8fb9\u7267\u4f5c\u4e3a\u667a\u5546\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u72d7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343008620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343008620/answer/806506632", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u9633\u5e02\u6797\u5dde\u300c\u5f00\u95e8\u6740\u300d\u8fd9\u8d77\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343499950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343499950/answer/808679565", "content": "\n\u8fd9\u4e9b\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u7535\u5b50\u652f\u4ed8\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\u6539\u53d8\u4e86\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343544938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343544938/answer/808063190", "content": "\n\u5468\u51ac\u96e8\u6392\u5217\u5230\u5e95\u5389\u4e0d\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341448442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341448442/answer/795015543", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u548c\u5929\u5929\u5411\u4e0a\u5176\u4ed6\u4e3b\u6301\u4eba\u5173\u7cfb\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340583102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340583102/answer/805704366", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u88ab\u653e\u57281000\u2103\u7684\u70ed\u5ba4\u91cc\u4ec5\u4ec50.1\u79d2\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/800229665", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/795787249", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282157161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282157161/answer/760353425", "content": "\n\u7f51\u604b\u88ab\u9a97\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/753797876", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310686564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310686564/answer/790263875", "content": "\n\u672a\u6765\u4e94\u5e74\uff082019 \u5e74 ~ 2023 \u5e74\uff09\u623f\u4ef7\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/798979028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012016/answer/790770503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u548c\u6d77\u6e05\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334358220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334358220/answer/799682085", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e00\u6b21\u5c31\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8003\u4e86\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/682567132", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/795313261", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289988471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289988471/answer/732384715", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728lo\u5708\u5938\u8fc7\u5ea6\u80a5\u80d6\u7684\u59d1\u5a18\u53ef\u7231\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/729774904", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/776506514", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283644488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283644488/answer/756747378", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u53eb\u505a\u5171\u60c5\u80fd\u529b\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/724924614", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276358872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276358872/answer/750271568", "content": "\n\u5728\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u4f4f\u8fc7\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/756493021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/763578909", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31236993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31236993/answer/761886420", "content": "\n\u5929\u751f\u817f\u7c97\u7684\u4eba\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288688040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288688040/answer/760890182", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u683c\u5c40\uff1f\u5927\u683c\u5c40\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\u548c\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339284544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339284544/answer/788208402", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5410\u69fd\u5bfc\u5e08\u7684\u5e16\u5b50\u51e0\u4e4e\u5168\u662f\u7406\u5de5\u79d1\u7c7b\uff1f\u6587\u79d1\u7684\u7814\u7a76\u751f\u90fd\u5728\u5e72\u561b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338621649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338621649/answer/777971896", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u7537\u672c\u79d1\u6bd5\u4e1a\uff0c30\u5c81\u624d\u5f00\u4e86\u8f86\u54c8\u5f17\uff0c\u8fd8\u9700\u8981\u4ea4\u5f80\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334655745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334655745/answer/764373576", "content": "\n\u8096\u6218\u738b\u4e00\u535a\u4e4b\u95f4\u662f\u771f\u6709\u70b9\u5565\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/767524233", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u800c\u4e0d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268824331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268824331/answer/706237282", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5404\u5927\u5a92\u4f53\u4ece\u4e0d\u5ba3\u4f20\u6768\u632f\u5b81\u7684\u5b66\u672f\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330848892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330848892/answer/757318098", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7c7b\u6e38\u620f\u6bd4\u8f83\u8010\u73a9?\n"}]